美國彭博新聞：中國打算加快購買美國農產品，以完成第一階段協議

中國人民需要大豆

傾完就狗衝
但中共換到啲咩先

一個月都冇又會退貨

一定唔會夠，肯定違約，爭左Trump會唔做野姐

美國不干預國安法

唔撚買唔得，又水浸又蝗蟲，無糧食

首先支那自己都缺糧 , 根本無唔買農產品嘅條件 , 支那而家用購買農產品黎換取美國放鬆制裁係支那單方著數晒 , 希望美國唔好On 99 真係放鬆制裁

美國: 我而家比兩星期你 你一係買撚哂佢 一係斷交 BYE

口交部: 會談有成果 交換左心得
美國: 屌 對牛彈琴 兩星期後知結果

一定會買足
分分鐘買多一倍

內陸中游又水浸又缺堤
蝗蟲飛東北三省糧倉
17，18年查倉就失火
上年豬瘟死Q哂d豬

不論
米
菜
肉
豆
綿
全部都缺
唔買外國貨等餓死凍死都似

求神拜佛外國唔好反枱禁運就真

中國人不嬲唔興玩條約
一定反口
玩SM 用皮鞭抽佢就得

咁咪唔制裁香港？

區區幾粒大豆就諗住可以塞住美國把口？？？？？？？

佢諗住是trade deal打經濟牌，但唔work了

上次筆數未找清，你講下次俾幾多又有咩誠信可言？

換到美國一句不夠積極

侵而家唔只要打殘中國，重要係越多人見到越好咁先可以加大佢既威望

侵由頭到尾對冇諗住打殘中國只係想科多啲水

喂, 叫你加速唔係加速兌現承諾喎, 叫你加速攬炒呀

完成協議係你應份，點解講到可以用嚟做籌碼咁

打算

點會啊
表面上只係換到中國人會守合約（一時時）

如果守合約咁基本既野 都仲要自己退一步黎換 咁仲簽黎做乜

根本唔係咩trade deal
係乜deal都冇, 純粹只有一點: 南方水災+北方旱災+蝗虫+北京同周邊省份二次爆發+過去幾個月武肺爆到全球糧食生產不足
結論: 中共要儲糧, 順便借呢樣野黎想同美國deal
不過美國彩你有味

買得咁急
邪惡嘅美帝會唔會加價
不過祖國強大
不怕

段新聞暫時無講到美國有無同中國deal到啲乜
btw You will see